預言家日報：香港市面出現大量寫有「光復香港 時代革命」的紙幣

預言家日報：香港市面出現大量寫有「光復香港 時代革命」的紙幣

千祈唔好咁做